# Translation of iHRIS Common - User Statistics to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 07:54:58+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-04 05:43+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.30.0-alpha; Translate 2017-04-27\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L130
#: 130]
#, no-c-format
msgid "User Statistics"
msgstr "用户统计"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html
#: line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html
#, no-c-format
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html
#: line 4]
#, no-c-format
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Unique Person Records (including child forms) Modified (last"
msgstr "独特个人记录（包括子窗体）已修改（最近"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html
#: line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#, no-c-format
msgid "days of activity)"
msgstr "活跃天数）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html
#: line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#, no-c-format
msgid "View Other Statistics"
msgstr "查看其它统计"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: line 14]
#, no-c-format
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: line 14]
#, no-c-format
msgid "Number of Unique Person Records Modified"
msgstr "唯一个人修改记录的数量"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Form Update History (last"
msgstr "来自更新历史（最近"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Login History"
msgstr "登录历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#: line 15]
#, no-c-format
msgid "Login History (last"
msgstr "登录历史（最后"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#: line 15]
#, no-c-format
msgid "entries)"
msgstr "记录）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html
#: line 4]
#, no-c-format
msgid "Last Activity"
msgstr "最近活动"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_total.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_total.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Total for"
msgstr "总计作为"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L18
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 18]
#, no-c-format
msgid "List of all changes made to individual form fields for all users."
msgstr "从字段为所有用户做出的更改列表。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L23
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 23]
#, no-c-format
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L28
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 28]
#, no-c-format
msgid "Date Modified On or After"
msgstr "修改日期或之后"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L40
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L45
#: 45]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L52
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 52]
#, no-c-format
msgid "User"
msgstr "用户"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L57
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 57]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L62
#: 62]
#, no-c-format
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L69
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 69]
#, no-c-format
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L74
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 74]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L79
#: 79]
#, no-c-format
msgid "Record ID"
msgstr "记录ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L103
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 103]
#, no-c-format
msgid "Value"
msgstr "值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L115
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 115]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L120
#: 120]
#, no-c-format
msgid "Change Type"
msgstr "更改主题"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html
#: line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#, no-c-format
msgid "Data Entry History"
msgstr "数据录入历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html
#: line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html
#, no-c-format
msgid "All User Data Entry History"
msgstr "所有用户的数据录入历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L91
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 91]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L96
#: 96]
#, no-c-format
msgid "Parent ID"
msgstr "父 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 11]
#, no-c-format
msgid "Can view the user statistics page."
msgstr "可查看用户统计页面。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L33
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 33]
#, no-c-format
msgid "Date Modified On or Before"
msgstr "修改日期或之前"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L84
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 84]
#, no-c-format
msgid "Display All Fields"
msgstr "显示所有字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L108
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml
#: line 108]
#, no-c-format
msgid "Value Search"
msgstr "值搜索"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Update Cache"
msgstr "更新缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L3
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html
#: line 3]
#, no-c-format
msgid "Force Update Cache"
msgstr "强制更新缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html
#: line 4]
#, no-c-format
msgid "Last cached"
msgstr "上次缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html
#: line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html
#, no-c-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html#L3
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html
#: line 3]
#, no-c-format
msgid "Generating Cache"
msgstr "正在生成缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Cache Generation Failed"
msgstr "缓存生成失败"
